[突發] 美國愛國者聯盟PAFA 2021網站被移除

死左派 同共產黨無分別

fuck me

之後被認定為恐怖組織